{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71415&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 썬플라워 모텔"
    },
    "text": "ゆったりとした駐車スペースがあり、裏門にも駐車スペースがあります。 李舜臣広場と海洋公園は車で5分の距離です。 突山大橋と突山海洋ケーブルカーも車で5分の距離です。 麗水駅と梧桐島アクアリウムは車で0分の距離です。 キョンドゴルフリゾートは車で3分の距離です。 麗水の夜の海は車で3kmの距離にあります。 カンジャンケジャン路地は徒歩5分以内にあります。 西市場と屋台通り、海洋公園の屋台通りも車で5分の距離です。 チェックインの際、予約者のお名前を言わなければなりません。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、身分証明書を持参しないと入室が制限されます。 チェックアウト時間を守らなければならず、守らないと追加料金が発生します。 麗水サンフラワーは未成年者との男女同室での宿泊を制限し、未成年者は両親と一緒に入室可能です。 身分証明書を持参しないと、利用制限と払い戻しはできません。 備え付けの物品の盗難、毀損、汚染時の損害賠償と洗濯費を請求します。 夜2時以降は周辺のお客様のために騒音に注意しなければならず、お互いに配慮と協力をお願いします。 警告2回を超えると退室措置を受けなければなりません。 人数を追加する場合、1人当たり1万ウォンが追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水サンフラワーの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、麗水サンフラワーにはゆったりとした駐車スペースがあります。また、裏門にも駐車スペースがございます。"
        },
        {
            "question": "麗水サンフラワーから李舜臣広場と海洋公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "李舜臣広場と海洋公園までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "突山大橋と突山海洋ケーブルカーは麗水サンフラワーからどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "突山大橋と突山海洋ケーブルカーまでは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水サンフラワーから麗水駅と梧桐島アクアリウムまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "麗水駅と梧桐島アクアリウムまでは車で0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水サンフラワーからキョンドゴルフリゾートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "キョンドゴルフリゾートまでは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水の夜の海は麗水サンフラワーからどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "麗水の夜の海は車で3kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "麗水サンフラワーからカンジャンケジャン路地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "カンジャンケジャン路地は徒歩5分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "麗水サンフラワーから西市場と屋台通り、海洋公園の屋台通りまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "西市場と屋台通り、海洋公園の屋台通りまでは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水サンフラワーには未成年者との男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "麗水サンフラワーでは未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、身分証明書を持参しないと入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなかった場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を守らない場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 490
    }
}